移民台灣有咩辦法

冇咩特别技能
係香港做梗保薦人
要移民台灣可以點做？

幾錢先買到正常樓，同香港收入，可唔可係台灣做mortgage.

過到台灣我可以返咩工

唔岩你嫁啦，放棄啦

香港唔岩香港人架啦，
放棄香港喇

溝個台妹 我就係成功例子

台灣樓好平 港紙幾十萬到百萬都有
按揭唔一定做到，可以問問富邦/台銀

睇完施政報告真係完全死心， 用5000億起樓比大陸人， 一啲為民政策都冇， 中美貿易戰又燒埋香港。

如果香港關係法真係取消， 港紙跌到渣都冇得淨，香港所有資產都一鑊熟。
我好鍾意香港，但係我唔想我嘅下一代喺香港日日畀人強姦， 唯有出走

買層樓算唔算投資移民？
技術移民要有咩條件？

英國u master 夠唔夠

只係識finance

150萬港幣

巴打好波

依家係咪已經喺台灣生活？
台灣用開咩求職網？ 類似jobsdb嗰啲

買咩都得？

係唔岩你嫁啦

我去到揸的士都ok
利申 揸過

投資生意，咁睇妳點投資啦

去台灣犯法 仲要係無期徒刑

買樓得唔得？ or 買fund?

唔得,一定要做生意

佢點計個1.5m
我買層樓嚟做旅館OK?

妳問得呢個問題，過到去都係冇運行架啦，
泰國啦

泰國就有運行咩？

泰國20萬 早幾日新聞，慳d洗150萬夠妳退休

咁你都係要做生意做旅館
你如果自住唔係做生意,
佢CHECK到,就算你已經入藉,都會返兜唔比你

我真係唸住做旅館，但求打過和，搵到少少夠食就夠

你1.5M 買到邊到做旅館
真係要山卡喇地方先買到
山卡喇地方搵鬼租咩,打咩和
仲要你裝修/申請牌照錢呢?
台灣係租平,但一講到買樓都係貴,唔好以為1.5M好多先得

去打工得唔得

你好運搵到人請你咪得囉
不過你搵個份人工好似要高過48K先可以
大學生岩岩出黎做野大約28-30K
22K呃鳩人架姐,有幾多真係22K請到人